有無人知而加由學車到拎車牌要幾耐？

有無巴打知？唔該晒

一年前

正常時間10個月到

半年乜都搞掂 如果你係一tick 過

淨係排考路試都多過半年

1take最快最快都九個月
利申1take

12個月

九月頭報咗駕院
十月筆試 七月先有路試

有朋友9月20日考完筆試
路試排到出年6月

咁 慘

混吉署有放上網架, 而家合併試真係六月

10個月

11個月

運輸處有得check

上年7月報 今年4月考

你老母